富途牛牛永不錄用

認同請分享

買唔到賣唔到

賣又唔得，買又唔得，都唔知搞撚到幾時

大陸嘢 無好嘢

推 手續費又貴

IB好似一樣喎

仆街啦去，屌佢老母

你個名

唔想再用，但唔知轉邊隻好

Sofi如何
但開戶好慢

致富

如果做港股期權 除左富途 仲有邊間

一通轉左UI， 已放棄用

咪又係好嬲咁照用

無盤前盤後，而家sofi揸緊191@17股gme淆淆地，開市比班大鱷平倉，而家好怕散戶係盤前盤後最高位放哂 咁我就gg了

IB得咩

你唔用，大把連登仔用

盤中都有高位 琴日都上到480 驚閪咩 跌到112都仲升到上350

5日開咗了

係咪得sofi?

屌
Sofi開戶口太慢
搞到我錯過咗GME

牛牛手續費幾多???

有無人買賣到？
連改價都改唔到 煩

但short squeeze 其實應該會係盤前盤後定開市果陣發生？

利申星期一開始捱咗好多棍sh左成個星期想班大鱷仆街

2蚊usd

用富途牛牛已經On9

牛牛都係搵IB買賣

IB收你0.35佣金

牛牛收你2蚊佣金

每單都無本生利 係得你地先會用佢

無啦追唔到 琴晚8點開，未計換兌換錢時間
(好似 上晝換,下晝收到

IB可以買到AMC
富途其實買唔買到

支牛咪又係用ib 你班友冇撚常識？

其他交易平台係咪都係 2 USD ???

等緊Sofi開戶口等到想死

當機構即投降既時候

驚閪 今日最少500

呼籲大家轉用其他證券商
唔好再用富途牛牛

完左今次就轉 人家有無推薦 FT?Sofi?

牛牛跟ib 架喎ching

去review俾1粒星差評佢啦
每日都去

錢已走

想轉會SOFI
呢2日支牛買賣都做唔到
廢撚到

IB 咪又唔畀買... 兩間都唔用

成日賣廣告就知伏啦，仲有耀才豆豆變種倫敦金，好似UA咁撚樣

其實IB 唔比先令到牛牛唔比？

早就應該放棄啦

完全唔收佣，唔收平台費

唔俾買賣 屌佢

Charles Schwab
零佣
交易GME無限制 至少宜家依然係

喂，講下點轉走gme d 股票先喇

我點樣係富途轉走股票去第二間

除左sofi仲有邊間可以自由買賣先？

岩岩先開轉邊間好

日日冧富途 可以開日經

用支那野

用緊閪牛 有冇其他推薦

Sofi又然

比次機會佢

其實係
利申：兩間都有用

用ib 申請簡單兌換率好又可以投資世界市場
支牛收得貴又垃圾又要借ib黎投資

咁你第一日又開 ? On9

而家先唔用支牛
笑撚死

Sofi

聽咗好耐

人地講緊佣 你走去講其他

邊買到，好多股都買不到

仲用支牛?!

我買到琴晚
AMC
仲加左倉

唔得

根據尋日大家講
得sofi同銀行得

致富唔知岩唔岩

買到AMC 但其他乜柒都唔得

支牛嘅上遊係IB
Sofi 就唔知
但我琴晚用左sofi 買
均價235

Ft 尋日唔得

港資係咪得致富買到？

屌 如果今日都係咁就死得

我之前去過8仔寫字樓
間野係蘭貴坊果頭
感覺奇奇怪怪

有無人用TD Ameritrade?

IB 都唔畀交易, 咁牛牛點交易?

呢間野好廢
但至少你買到 人地買唔到

td 其實幾好用

早d就買到 一開市一陣bb都得 不過一ban全部wbs 夾爆大戶概念股唔比買

人地可以set 限價10k個時sofi仲係度睇緊500% 係幾多

屌佢老母

Pin

你當牛牛只係亞洲代理 IB 死 佢都係死

今次係IB衰先，我會cut左ib

有冇手足今晚用FUTU好撚驚
GME

雖然一樣係仆街，但IB只係賣唔到

大把黃絲用大陸野

咁用咩好

Sofi係咪黃？

有d證券行 1 USD

好嬲好嬲
不過照用

吊啦聲 買同賣都唔得

致富先係

本身諗住調主倉過牛牛
而家

4蚊美金一次屌

廢話

沽9佢啦

支那嘢，根本就唔應該用

致富內地有生意都黃到？咁又幾勁

sofi係外國公司
同埋無一間公司係黃

轉就轉硬 但今晚我想trade但d＄ t+2緊
另外gme掛10000都唔可以 好嬲好絕望

用唔用sofi都好
入定啲IPOE

依家都走唔到

同問

真

賣盤落單都做唔到 一句上遊卡頓推得一乾二淨

盤中？
因為得盤中可以平倉 ？

佢自己個app冇ipoe買

笑撚死 到而家仲用牛牛仲咁大聲

依家話棄用都唔係因為佢中資
不過就算過咗今次，
都大把連登仔會繼續屌住用。

我都係 入咗錢仲沒開通

上個星期開 好似都係三兩日既時間

用緊致富

永不錄用
不如講下有邊間可以完勝佢?
平D手續費同埋介面簡潔 方便睇既?

係呀，盤前後無架

日日都屌ft

巴打你等左幾多日？ 我入左錢等咗四日都未開到

連登仔最愛呀你識條撚
講起錢啲黃屍就唔理嫁啦

富途唔係唔好但係interactive broker (IB) 好啲

專業嘅一定係用IB
好少down機
一個account trade到全球嘅股票

IB而家我只係用嚟轉錢

我等撚咗一個禮拜 打客服完全冇人聽

琴日 我見佢1-2工作日

Ft可以去到限價一百萬

其實唔止佢係咁，用第二間咪一樣

打個電話同埋客服長期搵唔到人 唔知做乜鬼

IB 你癲左？？？條廢老CEO話broker唔輸得 所以唔比交易

呢個價都驚 比我算啦

支牛今日次絕對無做錯
禁買就禁埋賣，強制sh先係最好結果，佢上水係ib無得揀
屌支牛之前諗下點解ib準賣不準買

有冇用第二個？我唸住轉 但唔知轉邊個

佢係hang機 唔係禁

Ss支牛
屌爆支概股

FUTU會得不償失 股價一定直線下滑!! 正垃圾 做大鱷隻狗!!

你係唔係唔識嫁, 富途上遊咪IB 囉....

IB唔係1蚊咩？
利申 用緊IB

無用 實收唔到

Tier $0.35

成班用開支那野 致富董事日日喺連登覆post無人講

IB

澄清：「推爆佢」愛國愛黨證卷行見人8.5罷工就炒

- 分享自 LIHKG 討論區。

你黃店定義都幾高 唔怪得啲黃店俾你地批死

Td

乜真係有人唔用ib嘅咩

係只係買唔到 可以平倉

自己爬文,仲衰過牛

IB直頭講明唔比買？

垃圾公司, 鬼值104

191驚閪

其實係仲仆街過牛牛

唔比買，只可以賣
咁係賣緊比邊個？think think

用得支app
預咗啦

今晚點算 牛牛用家

Ib down左牛牛一定down
牛牛down ib唔一定down
仲未計手續費 可以trade咩嘢
咁點解唔用ib?

IB 息貴, 借孖貴
仲有存錢同拿錢都收錢
唔夠10次trade仲要每月俾錢
其實係貴過支牛

少錢用FT 可能好啲

唔夠25000美元唔可以即日做買賣

上游係 IB, 咁IB唔可以做得好過佢嘅 ?

有咩app 我要即時轉會

IB 今次做得仲差
直頭唔俾買賣....有用咩?
反而最垃圾SOFI 買賣到

Ib 孖展全行最平喎

琴晚IB其實連MARA 都只準賣唔俾買

CS TD

其實有咩卷商可以盤前盤後買賣？

其實每個都有優缺點, 只是睇你唔care邊D缺點

你唔係high freq trade咪冇事

富途

ib己經係孖展息最抵屌嗰間
同埋佢每月會俾你免費拎一次錢，之後再拎會收95HKD

但同意你話少錢嘅人用FT

買唔到啊

美股賣岀2usd 買入2usd
其實真係算幾貴

有無盤前盤後同要開幾耐

就係垃圾ib ban撚左GME啊仲吹奏

我尋日打完 都即做到野 半個鐘改開戶資料

尋日打左兩次都有人聽

係WOR 搞錯咗
係FT先貴

IB 原來咁平
IBKR Pro：1.59% ; IBKR Lite：2.59%

唔好意思巴打

想問下其實 FT 好用啲定 IB 好用啲 ？

Ban。撚。左。GME。你。仲。吹。奏

咁多連登仔用支那嘢

離岸要開幾耐

係 大條道理咁講

我只係想講如果富途同IB 比
IB 好一百倍

只係？？？？貨都入唔撚到啊只係

出術幫機構平倉屌佢老母

你呢d真柒撚懵懵

唔鍾意就唔比你trade
點撚樣好100倍法
你係咪ib請返黎㗎屌你老母

但起碼 人地就算死
都唔會2/3點先正常
大時代 1粒鐘都跳樓啦
4粒鐘投埋胎仔都行埋啦

不嬲唔用

唔鍾意就唔比你trade
幾平都買唔撚到啦
同埋2.59%都唔平
好似過10萬美金喺戶口先係pro

用支牛不如用ib

IBKR幫大戶割散戶 打壓自由市場 都仲有人吹奏
咁不如大家撐返共產黨算啦

仲有邊間好？要有前後盤

真係覺得 sofi世界第一

但係sofi死機
yolo專用

冇盤前盤後呢
仲要介面勁垃圾

唔好聽人講點點點
你要自己用過先知
冇損失嘅
你入1皮試下就知

比個機會大家

依加開始清醒唔用G牛都係件好事係咪？

有冇人到而家都仲係掛唔到單？

幾錢都平唔到倉，屌佢老母…

唔知會唔會今日又眼白白望住個市勁正，但係一股都放唔出……

最撚On9係WSB 概念股既Covered Call都唔撚比賣

食屎啦

一定會

果1萬係入返去銀行户口定係股票戶口？

futu禁gme開倉姐，都唔關amc事

futu美股都係through IB

入富途戶口

自動送終
完

我又係咁
望住個價一路跌好撚無助
本身賺緊3萬蚊最後得返1萬蚊
仆你個街
有冇得打去投訴叫佢賠錢？

致富唔係唔好，係美股收得貴d
每次買賣都要10美金，來回就20美金

尋晚都買唔到，但佢哋今日搞緊轉去啲買到嘅broker，尚算有心

依家好似有密密trade account 減到3.88 唔洗10蚊

支牛我屌你老母

咁Ching係咪用first trade?

支牛又貴 又廢

密密trade 3.8
day trade 1.88

呢個就ok，可以接受，睇睇先

最on9就係睇data 同落trade 同一個app

你可以用牛牛睇market 但trade 一定係其他地方

SoFi

中資本身都唔應該用啦

上遊iB 1 蚊
講咗咩自己諗

支那牛牛

撚有人賣 過REDDIT行一轉啦
this is personal now

琴日二十分鐘開到

今日轉唔切啦，仲要好貴手續費

今次堅嬲 前幾日開Sofi諗住試用
下星期開始搬倉去Sofi
屌你老味支牛

Push
係連登仔就咪撚再用支牛

想係牛牛直接out美金落citi 有冇師兄知應該揀citi邊個戶口？

富途其實都係跟IB

On9仔
一開始就唔應該用

真正要屌既應該係IB同Robin Hood

富途咪又係跟IBIB買到富途就買到架啦

仲推IB始作俑者之一

支牛真係垃圾 贏緊2萬美跟住賣唔到變到輸番2000 on撚9

細佬用sofi
只係想講支牛無本生利
用邊間可以睇返隔離post

all in 16股@315都未驚過
利申窮撚

我覺得呢個唔係常識嚟

無我都係針對返gme呢單野
IB同robinhood都同罪

真定假
佢會通知email定點

真係唔撚會再用 轉場去sofi 濕尻垃圾買賣都唔得

呢個係耀才 條女好似叫救命咁

屌 都要搞掂左GME先

收檔啦連登仔

我都諗緊點解冇人討論TD

係 我認同
btw ft點睇
打算開戶

firstrade買到喎尋晚好似
乜費都免 以為佢最多人用添

好嬲好嬲
但又要繼續用

手續費好費

*貴
又垃圾

本身有美金戶口就果個
冇就通知存款

ib ban 左唔準買 只可以賣/平倉
唔係支牛可以控制

屌你futu

識嘢。我就係用TD買.
但係好似冇人會提呢間證券行

咪一樣ban GME

First trade 買到GME?

美股富途轉倉出去有冇人試過

明白 美金戶口係咪global wallet入邊果個？

但係我琴日買到GME雖然只係買咗五股

global wallet 係用通知存款戶口

約一個星期

有兩個版本
國際版，100%離岸，錢在美國，戶口由美國監管，可用香港護照申請

香港版，半離岸，錢在美國，戶口由香港政府監管

有部分盤前盤後，cover唔曬成個盤前盤後時間段

約一個星期

有兩個版本
國際版，100%離岸，錢在美國，戶口由美國監管，可用香港護照申請

香港版，半離岸，錢在美國，戶口由香港政府監管

唔該巴打

幫你strong hold ar

富途只係用黎牛圈

好似又買到了。

屌佢支牛
27號開戶到宜加仲審批緊未得

港股戶口可唔可以用ib /sofi?
如果有港股實股係手（一張張紙個d)，應該入去邊間公司賣最抵，想全部賣晒,銀行賣好撚貴，賣50萬hkd貨要收2000$ hkd

Email + app

美國海外戶口 無論幾錢資金 全部都係pro

其實牛牛係咪好少大陸人用？

見牛牛圈都係 繁體字 香港人口吻 係得圖係簡體

自動轉繁體咋...

我等左兩日都仲未得

朋友用開 慢到連account都ligin唔倒 冇得買賣激尻死

無喎個時
佢個app認證有問題 send email 第二日就有人打黎
Btw哩兩日都試過落左單無得取消

有冇人用hsbc?

如果SoFi個介面做到似牛牛噉，應該會大把人開戶

所以牛牛只係用嚟睇股市
Sofi 就買股

中国野 預左啦下話

見到個老野嘴臉 真係左無恥到呢 講到明做市 唔係仲用阿

深港通独家福利，港股LV2行情免费领（附操盘技巧）
2016/10/12 12:26 富途

送錢比大陸洗既報應

相對手續費用比較貴？

股票行好多免費

而家用緊Ibhk
有諗過第日轉做嘉信理財
比ib更實力雄厚

但係啱啱查資料先發覺，嘉信理財都有份限制購買gme

富途熊熊

因為GME 事件想轉倉，睇哂文總結大家冇負皮既係：
1) charles schwab
2) td ameritrade

想問下
2 間有冇最底結存？
2 間有冇盤後trade?
入錢出錢 有冇收費？

咪又係三分鐘熱度

Td 剩係掛到千幾

每次買賣$2 USD

無計，佢開戶快呀嘛

拉

推